惠康血橙

早2年惠康有一袋5個既血橙賣,呢2年好似冇咗?

係好甜好抵食